# Tinkoff Start
Родин Аскар Александрович.
Изучаю Java полгода. Участвовал в школе МТС.ТЕТА, в которой погружались в Spring.
Самостоятельно занимался на Hyperskill - образовательной платформе от JetBrains.

Хочу лучше разобраться в Spring и получить новый проект в портфолио.
